尋晚日本場波假到仆街

入兩球都可以輸 你話唔係打假波都無人信

大佬都預左你假 都唔好做到咁過分啦

波係圓既，咩都會有可能

比利時應該收左錢

咁多負評

講下唔係打假波有咩可能贏住2:0變輸？

西班牙個場就真係假啦

你智商低下唔識睇場波

你識唔識架

贏兩粒仲會輸？

你有無睇到先

有 睇到臨尾絕殺即時暈左 岩岩先醒返

買好多？

Allin左日本收息

正常唔會買日本

有咩可能2比0會輸

阿根廷場波假到仆街 入三球都可以輸
巴西場波假到仆街 入得兩球都唔使輸
西班牙場波假到仆街 入一球都和到

對比利時咋喎...你話巴西就話姐

又假，樓主就假膠

本田球罰球都差d絕殺啦
清你無運抖抖先啦

擺明就係贏2粒引人買日本 仲話唔係假波

日本贏就真係假喇

比馬會呃哂d$

我都all in左
一日人工 想喊

All in日本